[
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Argentina?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Buenos Aires",
                "incorrecta1": "Madrid",
                "incorrecta2": "Berlin"               
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Colombia?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Medellín",
                "incorrecta1": "Caracas",
                "incorrecta2": "Santiago"               
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Italia?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Roma",
                "incorrecta1": "Sidney",
                "incorrecta2": "Shanghai"                
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Estados Unidos?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Washington",
                "incorrecta1": "Buenos Aires",             "incorrecta2": "Sidney"
                
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Inglaterra?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Londres",
                "incorrecta1": "New York",
                "incorrecta2": "Bruselas"               
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Chile?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Santiago",
                "incorrecta1": "Montevideo",
                "incorrecta2": "Medellín"               
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Japon?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Tokio",
                "incorrecta1": "Shanghai",
                "incorrecta2": "Hiroshima"               
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Paises Bajos?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Amsterdam",
                "incorrecta1": "Berlin",
                "incorrecta2": "Lisboa"               
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Suiza?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Zurich",
                "incorrecta1": "Dublin",
                "incorrecta2": "Quito"                
            }
        ],
        "imagen": ""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Brasil?",
        "respuestas": [
            {
                "respuesta": "Brasilia",
                "incorrecta1": "Sao Paulo",
                "incorrecta2": "Montevideo"
            }
        ],
        "imagen": ""
    }
]